（支持全球登報）China + Nazi = Chinazi

原因、論點講到口臭，無論留言定開post，
我/其他人都宣傳過好多次，但真係無人理。

一定要提納粹主義先觸動到外國人神經，
點解香港人唔相信呢個係一係炸彈呢。

琴日直接有記者錄到黑警圍內對講機，
點示威者為曱甴而唔係得我地文字描述。

明明可以一次過辣興全世界嘅事，
大家唔著緊，反而著緊小範圍區內宣傳。

可唔可以真係搞多次眾籌登報，
詳情講解（China + Nazi = Chinazi），
我相信外國人見到更有興睇。

推：
收啦又拎納粹黎講

推

Push

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYE4HK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

push ! Chinazi!

支持但呢個詞好敏感，報館未必批你去登

比外國知新彊集中營，香港唔想變成新彊咁

支那痴線痴那線
chinazi

可以嘅話
應該要將將中共喺外國嘅惡行一一列舉
例如共諜滲透選舉/企業高層，高官子女留學生喺外國嘅惡行等等
要令各國都人人自危

支持

我認為要贏
要策略性引發全地球排華
1， 對西方國家 : 宣揚中國威脅論
要同西方國家講中國人唔係移民而係侵略
香港係example， 在將中國人係全球各地 fing中國旗嘅畫面send畀佢哋。
叫佢哋萬事小心， 任何時間都要be alert.

2， 對中國 : 不斷煽動極端愛國情緒
要話比佢地知西方國家有幾可惡
要中國偉大民族復興，等等
令到佢哋做錯事
重現八國聯軍及義和團嘅事。

當習近平面對兩難局面
一係民兵準備衝入北京，逼刁帝向西方國家宣戰。
一係都係向西方國家宣戰
等外國同義和團打生打死

中國威脅論

Push.

小弟係外國住左都好幾年，有一點要小心就係，有唔少外國人（包括埋猶太人），唔鍾意郁下就將啲嘢同納粹比較。我覺得純粹由中國威脅論去吹已經夠，如果講納粹，隨時會因為啲極度左膠搞到反效果

我嘅意思唔係話中國≠納粹，而係你咁樣講嘅話隨時有反效果，大家記唔記得上次嗰撐警集會將警察自比猶太人之後俾人屌到飛起

做香港人真係慘

做乜野講乜野都要顧住所有人感受。

出面只要有一個人唔鍾意，香港人就要遷就。

我明你嘅意思，但因為我哋而家呢個全球登報係想爭取國際支持，所以用字盡量小心啲，唔好俾位人入

笑死，屌？

以色列譴責差佬未？

搞左先

之前台灣人cosplay nazi 都小事都俾人屌

依家甲由+克警+中國人用nazi 手勢咁大件事點解唔可以登報

要利用香港外語優勢，西方民主社會極之恐懼一個強大既納粹政權

推。。。 支持

push
鈎起種族仇恨歷史及回憶
連結 香港警察是否準備屠殺示威者

Chinaxi

拎黎登報！

攬炒巴

P牌推

我地的確要充分解釋點解我地話佢地係chinazi 如果唔係照俾以色列鬧我地搬出黎講

e.g 中國人nazi手勢.jpg

同埋可以係Twitter試下水溫先 (實驗進行中

有無巴打可以分享下外國人(esp德國人/以色列人) 係Twitter點樣回應Chinazi呢個hashtag

Chinazi ok
外國反而會幫你做分析

分分鐘link up 新疆 同 Muslim

👍👍萬事小心💪💪

唔洗啦
外媒會幫你分析埋呢個hashtag
只要拋
1. 新疆
2. 國內統一文宣
3. 國外橫蠻粗暴
4. 打壓異己
5. 侵略性滲透

Chinazi
Here we stand with the peaceful Muslim!

823 823 823

係咪又要煩到攬炒巴 眾籌登報 只信攬炒Team

攬炒！

支持

721
1. 元朗南生圍白衣人涉警鄉黑勾結，無辜市民被打至黑破血流卻無人被捕
2. 在光復元朗時，發現葉虎車內藏有大量攻擊性武器，如武士刀
730
1. 天水圍警黑合作，縱容黑社會以煙花直射聲援人士
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
821
1. 黑警繼續放生鄉黑，再暴力鎮壓以致一名手足後腦落地，當場昏迷
823人鏈保護
五大訴求，缺一不可。

仲有
Chinazi White Terror
We stand with Cathay Pacific.
We stand with Rupert Hogg

Chinazi
Triad + Police
We will never back down.

#chinazi

上面有巴打擔心反效果 咁topic加「？」
會唔會好啲

同埋新疆集中營 係滅族外
可以提埋滅語言 粤語
再cap埋句
先滅族不是殺人要先滅語言句野

Tui

痴 LA 線

白色恐怖 文革

將佢地同nazi掛勾堅有用
有鬼佬朋友都認同歐洲國家太過睇輕中國既威脅

外文既文宣方向👍

如果係咁嘅登報講返係Fascist Uprising The fourth Reich 會唔會易入口啲
Third Reich 係希魔我諗個個都知啦

人地nazi對外。我地chinaz對內。
其實我覺得有得做, 呢排要講多d 64同新疆。
然後出廣告。

pish

唔好淨係登報得唔得？藍絲中共都識fb, twitter, yt 賣廣，連登仔仲講緊登報...你地自己平時買唔買報紙睇㗎？

有個post係寫 ZINA

同西方人講nazi，同係支那講日本帝國主義一樣，高潮連連 。
一定好有用。

用大量文宣做基礎令支共配得上nazi既稱呼

可以compare克警同蓋世太保 仲可以list 下支那人同中共係唔同國家做既惡行

反 Chinazi 英文係咩

support

anti-chinazi

連仔快啲放上熱門

呢個會唔會10 1做爆d

推 ChiNazi 黐乸線

中共威脅論先啱

中共唔同

佢地真係有集中營
真係有文化清洗
真係推崇極端民族主義

啱

文宣加証據

補圖先 ChiNazi

721
811
chinzai
迫害港人，人道危機

bno 平權不是夢

Ok

提nazi會惹起好多人反感，無論你幾正義都好
呢個大炸彈唔值得用

開始多人#chinazi

推

［國際文宣］
記住retweet with reply 美國政客例如Donald trump, Nancy Pelosi etc
等多d人睇到 #Chinazi #Xitler #eye4hk #MAGA #HongKongWay

大家唔好掉以輕心
特朗普主要對手民主黨參選人拜登Joe Biden
超級親中 佢個仔有份投資中國監控軟件
仲話中國無威脅
比佢選到 全世界人都仆街
仲有一年時間美國總統大選
大家花少少時間宣傳#chinazi
等佢變成一個trend

佢地根本就係極權主義
唔buy 佢地個套 就封殺
集中營 監控 做齊哂
支持樓主建議

記得講埋新疆西藏
中國狗殘害少數民族

係 幫手推

Shut up and take my money

等子彈飛多一陣
唔好急
twitter 都要比佢spread 一下先

登報效用好似唔大?

支持，幫手推

呢個字太入腦觸動太多神經嘞！我諗你而家想唔用都收唔番

1/10 全球反共集會

網上落廣告咪仲好!

上google YouTube Facebook 賣廣告會唔會有效d

呢d字眼你要好小心用
Twitter spread 下唔係問題
登報你要三思